[{"extractor": {"url": "http://www.fmph.uniba.sk/index.php?id=kalendar", "program": "fmph.py", "seed": "fmph", "element": "#content_left"}, "co": "Piatkov\u00fd semin\u00e1r z fyziky ", "kedy": [2015, 2, 27], "url": "http://www.fmph.uniba.sk/http://www.fmph.uniba.sk/fileadmin/user_upload/editors/aktualne/kalendar/201415/Piatkovy_seminar_plasienka.pdf", "kde": "F2/272", "okolkej": [14, 0], "raw": "<div class=\"news-latest-item\">\n <h2>\n  <a href=\"http://www.fmph.uniba.sk/fileadmin/user_upload/editors/aktualne/kalendar/201415/Piatkovy_seminar_plasienka.pdf\" target=\"_top\" title=\"Piatkov\u00fd semin\u00e1r z fyziky - Du\u0161an Pla\u0161ienka (27.2.2015)\">\n   Piatkov\u00fd semin\u00e1r z fyziky - Du\u0161an Pla\u0161ienka (27.2.2015)\n  </a>\n </h2>\n <p class=\"bodytext\">\n  v piatok 27.2.2015 o 14:00 hod. v miestnosti F2/272\n </p>\n <div class=\"news-latest-morelink\">\n  <a href=\"http://www.fmph.uniba.sk/fileadmin/user_upload/editors/aktualne/kalendar/201415/Piatkovy_seminar_plasienka.pdf\" target=\"_top\" title=\"Piatkov\u00fd semin\u00e1r z fyziky - Du\u0161an Pla\u0161ienka (27.2.2015)\">\n   viac...\n  </a>\n </div>\n <div class=\"news-list-category\">\n  Kateg\u00f3ria: Kalend\u00e1r podujat\u00ed, Predn\u00e1\u0161ky a semin\u00e1re\n </div>\n <br class=\"clearer\"/>\n</div>\n", "kto": " Du\u0161an Pla\u0161ienka ", "popis": null}, {"extractor": {"url": "http://www.fmph.uniba.sk/index.php?id=kalendar", "program": "fmph.py", "seed": "fmph", "element": "#content_left"}, "co": "Verejn\u00e1 habilita\u010dn\u00e1 predn\u00e1\u0161ka ", "kedy": [2015, 3, 2], "url": "http://www.fmph.uniba.sk/http://www.fmph.uniba.sk/fileadmin/user_upload/editors/aktualne/kalendar/201415/HabIn/Chovancova.pdf", "kde": null, "okolkej": [11, 0], "raw": "<div class=\"news-latest-item\">\n <h2>\n  <a href=\"http://www.fmph.uniba.sk/fileadmin/user_upload/editors/aktualne/kalendar/201415/HabIn/Chovancova.pdf\" target=\"_top\" title=\"Verejn\u00e1 habilita\u010dn\u00e1 predn\u00e1\u0161ka - Mgr. Marcela Chovancov\u00e1, PhD. (2.3.2015)\">\n   Verejn\u00e1 habilita\u010dn\u00e1 predn\u00e1\u0161ka - Mgr. Marcela Chovancov\u00e1, PhD. (2.3.2015)\n  </a>\n </h2>\n <p class=\"bodytext\">\n  v pondelok 2.3.2015 o 11:00 hod. v posluch\u00e1rni C\n </p>\n <div class=\"news-latest-morelink\">\n  <a href=\"http://www.fmph.uniba.sk/fileadmin/user_upload/editors/aktualne/kalendar/201415/HabIn/Chovancova.pdf\" target=\"_top\" title=\"Verejn\u00e1 habilita\u010dn\u00e1 predn\u00e1\u0161ka - Mgr. Marcela Chovancov\u00e1, PhD. (2.3.2015)\">\n   viac...\n  </a>\n </div>\n <div class=\"news-list-category\">\n  Kateg\u00f3ria: Kalend\u00e1r podujat\u00ed, Habilita\u010dn\u00e9 a inaugura\u010dn\u00e9 predn\u00e1\u0161ky\n </div>\n <br class=\"clearer\"/>\n</div>\n", "kto": " Mgr. Marcela Chovancov\u00e1, PhD. ", "popis": null}]